[全英慎入] 澳洲人點睇支那蝗走私奶粉？？

以上截圖都係comment緊一則新聞揭發支那地下組織走水貨令到當地嘅奶粉缺貨。

大愛包容國

香港人好應該學習下

要不是...

Slant eyed gooks

唔好再查啦好心佢地
呢啲人有撚得救咩
唔見棺材唔流眼淚
睇下幾時自己受番
如果無事發生咪證明佢地啱囉

互聯網最好係可以顯示大眾既愚昧可以有幾深.
你大陸做唔好食物保護關國外人咩事?

大陸咁撚多光棍你唔比你老婆同女佢地屌?

地球兩大孽畜
炎黃賤種
穆斯林病毒

你特登抽幾個comment有咩用？度度都有左膠/五毛架啦
入面實際99%係屌鳩支那蝗或者政府唔做野，果d你唔quote？

仲有包容佢地嘅大愛撚